#  Logical operators, switch, Loops

## Answers to theoretical questions

1. _Які існують типи даних у Javascript?_  

У JavaScript існують 8 типів даних: 7 примітивних і тип об'єкт, який може містити в собі будь-які інші типи даних, в тому числі й інші об'єкти.
До примітивних належать: 
- String 
- Number
- Null
- Undefined
- Symbol
- BigInt
- Boolean

2. _У чому різниця між == і ===?_  

Оператори порівняння == та === виконують одну й ту ж функцію - прирівнюють один елемент до іншого.
Різниця між ними полягає на тому, що перший з них (==) виконує порівняння лише на підставі самого значення елементів, в той час як другий (===) - бере під увагу і значення, і тип елементів, що порівнюються.

3. _Що таке оператор?_  

Оператори в кожній мові програмування - це синтаксичні елементи коду, притаманні тій чи інші мові, що формують правила логічного виконання процесів при їх застосуванні. До таких операторів зокрема належать: оператори порівняння, присвоєння, логічні оператори, арифметичні та інші.

